大量警車由新田公路入緊元朗

小心